有一種關係....

一生人你可以遇到好多段感情，但有一種關係你會記足一世，你身邊果個可能唔喺你嘅最愛，喺你心目中總有一個人喺無法忘記，無論你同佢喺曾經一齊過，定喺根本任何瓜葛，宜個人喺你心裡面喺咁特別，喺你心中佔有一定嘅地位。反之，可能宜個人嘅心目中，你嘅地位喺幾咁低，幾咁無價值，早已經將你喺記憶中忘記，你只不過喺係佢生命中出現過一小片刻嘅一條蟲。

唔知喺咪得唔到嘅嘢都酸嘅。曾經你同佢行得好埋，發展到有達以上，戀人未滿嘅關係。但最終你地變成所謂嘅「朋友」，大家可能仲有互follow instagram，互like大家嘅嘢（有啲仲可能喺你自己單方面follow 同like），再次成為陌路人。雖然自己知道彼此嘅關係已經無可能再有啲咩進展。

當收到佢嘅讚好通知，你會滿心期待，但原來只不過喺佢唔小心禁到，話就話大家仲有互follow ，但當有一日喺街撞到，你地連「hi, bye 」嘅關係都稱唔上。到個陣你就會發現，只不過喺自己一廂情願，自作多情。即使你知道宜個事實，明知道自己唔應該記起佢，但人始終喺愚蠢嘅生物，犯賤，繼續沉醉於宜一段永遠唔會有結果嘅人之中。

你想搵返人，但已經無任何理由去搵。

心有不甘

其實有個人
佢同我而家都仲係好好朋友
但係我地曾經有種戀人未滿嘅感覺
I know that feel bro

其實係
但無辦法啦
唯有眼甘甘望住佢未來同第二個人結婚

到底你同佢應該繼續咁落去
定喺 主動出擊？
比我都淆底唔會再奢求有啲咩進展
一陣連唯一可以見嘅理由都無埋
所以都喺算吧啦 收埋自己算啦

等到佢結婚 見到佢幸福 自己會過啲？

友達以上戀人未滿既感覺先係最幸福

分手之後朋友都無得做
我零願返翻以前同你曖昧

唔要你 唔緊要 唔好加句 「你好好呀，只喺個對象喺我」 個下我可以 應該話我可以點

如果可以重頭嚟過 你話幾好

忘記一個真喺難過食屎 我連unfollow 同del record 嘅勇氣都無

憎一個人就係忘記最快既方法